皇馬波衫甩章，JJ 插沙求地方可以維修

著左幾次炸， 屋企人拎左落洗衣機

點算好，有無巴絲知道有咩地方可以幫維修，個章殘骸無左

冇得救

波衫唔唔網袋洗=粗著

知錯啦 如果淘寶淘番個章有無得整？

Molamola

咪差唔多 撚有人睇你前面咩

係姐，礙眼阿麻

比朗哥掃甩左

有人唔做做賤種？

真心求問

銀章?邊件黎

我都試過 買過件算

16/17 Home Kit

銀色

我都想知係邊件
想入返件

成班友唔睇標題
皇馬波衫甩章
銀色係個底嚟

未見過呀嘛 幾型

你問下旺角「超級粉絲」
佢有做開印字、廣告修復
章就唔知

銀色章咪重好睇

不嬲都係用洗衣機 點解會甩

買巴塞咪冇事囉

賤種野差唔多喇

好靚喎銀色